屌原來有飯盒食 唔怪之得全部都唔撚走

精神呀

推到有人搵到邊個派飯為止

打完大肚婆有飯盒食都咪話唔精神

推到人知

精神

推

NEED BACKUP

live

元朗無法無天 香港新秩序(722)

thx